北角單野好似係真

我老闆係親中撐警藍絲
佢地藍絲群組圍內都收到風
話福建幫落緊炮台山
已經叫我快d閂舖走人

真係打空氣？

北角城中心落左少少個閘
兩架警車喺對面standby緊
好多舖閂門

又無遊行又無黑衫，「打咩打咩」

文宣「市民聽到白衫出動嚇到閂門走人」
「黑衫遊行時商店如常營業」

由得d 白衫灑太陽

由得佢去曬太陽啦，我地做冷氣軍師

今次到係砲台山行落嚟

[img][/img]